略長）點解而家啲第三者可以咁撚無恥？

話說我同拍左大半年既ex係年頭就散左
我都知自己脾氣有幾差而改善緊自己
但無諗過係可以敵唔過啲新鮮感
散果陣覺得一切都係自己既錯我接受個結果
點知散左兩個月臨考Dse前幾日有frd(A)同我講原來佢frd(B)係當初介入既第三者
A唔忍心再望住我再沉淪係失戀自責既情況所以先同我講個事實出來
但我知道左係因為當初有B既出現而憎個ex憎到仆街
仲話散左無耐就約佢上屋企扑野
呢幾日我碌 A既ig見到個B既出現 即刻叫A屌鳩佢
點知B拎左A部手機屌返我轉頭
話我唔夠好乜乜柒柒我個ex先會咁易比人搶走 就算有冇佢既出現 我同個ex遲早都會散
仲話咩呢一切都過左去啦成熟啲叫我放手
認左自己係仆街但推哂個波落我到
甚至叫我自己dm佢ig同佢傾清楚
我真係屌你老母 如果係無第三者介入而散我覺得無問題
但而家你自己一腳踩埋來仲好意思咁口響屌鳩返我轉頭係咩心態？
點解而家啲第三者可以咁撚厚面皮咁撚無恥
一啲道德底線都無 完全係人渣垃圾
祝你老母比狗屌

好青春

擺佢上黎

條仔你愛你就邊個都搶唔走

*係愛你

信我
若然今次係你輸哂
加害者必有報應

點解唔諗下點改脾氣等下個會有好啲既結果

每一次發脾氣 都會被扣分
扣到頂你唔順果時, 你就已經輸左
完